LOL正妹直播主無罩熱舞 「小肉包無碼露出」過去黑史被掀

中國《英雄聯盟》（League of Legends，簡稱LoL）美女主播駱歆，日前與好友周淑怡開直播，大方跳舞想逗樂粉絲，孰料動作太大，沒穿內衣的她，胸前被看光光。

現年27歲的駱歆外型亮麗，加上個人主持風格顯明，微博上累積190多萬粉絲，鬥魚直播帳號也吸引175多萬人關注，不過日前卻因為直播玩起一款熱舞遊戲露點，帳號秒被檢舉被平台封鎖，過了20天左右才重新開始直播。

駱歆外型甜美累積不少粉絲。（翻攝自駱歆同學微博）

27歲的駱歆直播露點，帳號遭檢舉。（翻攝自駱歆同學微博）

駱歆外型甜美累積不少粉絲。（翻攝自駱歆同學微博）

27歲的駱歆直播露點，帳號遭檢舉。（翻攝自駱歆同學微博）
影片中，只見駱歆俏皮的與好友周淑怡嗨跳舞，隨即動作太大，爽手舉得太高，衣服內的東西全曝光，且駱歆竟還未穿內衣，2點直接被百萬粉絲看光，渾然不知的駱歆，太專注在遊戲上，下秒又因為動作太大再次露點，直播完帳號就被別人舉報。

駱歆過去也曾因露點博上版面。（翻攝自微博）
駱歆露點照直播曝光，秒被大票露網友截圖瘋傳。事實上，駱歆並非第一次露點，2017年也曾在lol夏季賽后的採訪過程中，不小心肩帶滑落，眾目狂狂之下露點，雖事後若無其事地把肩帶拉回，但仍意外掀起話題，不過也有不少網友質疑駱歆是想炒作。

係咪差咁啲野？

我入到嚟

冇波的
平板

說好的肉包呢

佢好友

估到一定無相

除非係gay

果點係邊？

？

平到阿媽都唔認得

應該係男人嚟

男人露點未睇過？

心口瘀咗兩撻咁咋喎

男人黎?

肥仔波都大過佢

粒lin幾粉

擺明特登

洗眼..

特撚登唔戴bra.........

唔錯

27歲好似未發育咁

邊有 BRA 啱佢戴.......

相 或 老母

咁既SIZE 洗乜戴BRA呀

都可以著件底衫丫

咪pin撚咗囉
同埋我唔po係為大家好

男人嚟？

又嚟淫post洗版

真係小肉包...

對Lin係咪肉色 點解我乜都睇唔到

旺仔小饅頭

濛都算⋯任何粉色/啡色/黑色pixel 我都睇唔到

咩post黎 一張圖都無

is a boy?

師兄需要驗眼

如果支那批准拍av，產量肯定多過歐美加埋日本總和

男人黎架喎

AAA Cup

靠呢對肉包真係餓撚死
仲平過pizza

小圖釘

=.=

麻豆?

144p 睇條撚咩

胎記黎？

麻豆係台灣拍

呢個叫梁淑儀呀

正確標題 “小肉餅無碼露出”

報導寫錯標題 直頭係 fake news 級別

無波粒lin仲咁細 仲有咩可以玩

肉餅都無
屌佢仲薄過雲吞皮

LM

聽講微信，有大把群賣論壇會員賣直播賣片

小肉？直頭無肉添啦

方包就方包啦
咩小肉包

肉包？肉餅咋嘩

iPad 都仲凸過佢

大陸妹真係好騷

提子乾下話

你老母準備受驚了

支那自拍av一向都好多，不過質素同歐美日比真係唔掂，可能無集團式管理

呢個周淑怡黎

屌 小肉醉就差唔多

食撚屎啦，波邊都冇條，你老母就野外露出

痴線 有圖竟然係負評 我俾番個正評你

難怪唔洗戴bra啦

睇得不太清楚

即係男人嚟?

平到

都冇波,唔使戴bra

記得戴綠帽?